律師盧思位下午抵深圳爭取見被扣港人 另有家屬正辦手續

12名港人涉嫌非法入境內地水域被截獲，目前正在深圳羈押。受家屬委託的四川律師盧思位，接受本台查詢時表示，今早從成都飛往深圳，預計下午2時再到鹽田看守所爭取會見當事人，他說已經取得家屬的律師委託書公證文件。

另一名受家屬委託的上海律師任全牛接受本台訪問時説，有待家屬在香港辦理公證手續，最快下周才能再到深圳爭取探視。他說內地沒有法律規定，涉及港人的案件需要相關手續，星期一被拒會見之後，已向深圳檢察機關投訴公安機關和看守所。

任全牛表示，當局始終沒有明確告知，如果取得公證文件是否肯定能會見當事人，因此屆時是否能探視仍不樂觀。他又説，家屬從網上聯絡他，亦不想他向傳媒講太多情況，反映他們非常忐忑、焦慮和恐懼，擔心一旦公開當事人名字會被打壓或迫害。

Push

PushPushPushPush

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

慘聽講支那坐監好撚慘，幾十人訓埋間細房，訓得2粒鐘，輪流起身守住有無人自殺

12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:
Email: save12hkyouths@gmail.com

Twitter/reddit戰線呢邊👇🏻

retweet整合po

Report個聯署，retweet

文宣圖👇🏻
麻煩㩒圖片嗰邊自行download
因為唔係淨係放圖

Facebook戰線👇🏻

任全牛

save12hkyouth

呢幾位律師真係用自己前途同安全去玩命

已經唔係收幾錢律師費嘅問題

天祐義人